藍屍親戚：國安法過左咁耐美國都無出制裁，你地班黃屍又話攬抄既，收皮啦！

點兜？

殺咗佢
和佢炒

呢個岀post pattern真係好煩

藍屍呢排好串，之前都驚美國制裁，而家直頭當佢無到

個貿易特殊待遇冇左喎

答：如果制裁到連你呢啲蟻民都feel到就已經末期啦，搵左BNO副簽呀？

我地以理服人講道理，唔同藍屍打打殺殺

講真如果制裁到係平民都會feel到的話其實嗰刻香港都已經收咗皮

細佬出完招，大佬先出

佢地心目中, 要咁樣先算美國出手

唔洗駁
到今日仲覺得好威個d咪由佢威
你想多d人續BNO?

其實已經制栽緊……不過佢可能feel唔到

美國呼籲完開始有其他國家做緊，代表有實行緊某啲策略
佢咪唔好信囉，繼續擁抱大灣區

我：係啦係啦，我認錯啦，你去換人民幣啦，仲嘈陣間盞你自己蝕埋呀

傻豬黎，仲唔叫佢地訓身入市?
仲要借錢炒股呀

又話肺炎由香港傳出？快啲叫中國香港肺炎啦

最好啦

係呀，我睇錯左

之前仲唱美金添，
唔係啦，諗諗下美國都係9up得把聲。
依家仲要股市升，美匯跌，人仔又升返金管係咁沽美元添呀！

今次真係蝕錢都好，拿拿聲將d錢轉返人民幣，仲將所有mpf同投資買晒中國股票基金，迎接A股大時代呀！

呀親戚，你都快手搞啦，
機會唔等人架。

我地都唔急，你急咩??

我唔知，我睇唔到

人哋做嘢係唔使做出面的

稍安勿躁

收皮啦PR 大豆侵呢類Topic炒唔起gala

借位，兩分鐘行動POST

向美國舉報賣港賊男拔湯榜眼 [實用舉報文英文範本]